退無可退！！！今晚一定要企出黎！！！

唔好再講咩聽日後日 今日輸左就無聽日後日
再唔出黎一輸就唔係輸十年
係輸左成個香港同未來！！！
18區見

快啲推上去

Push

推

推啊

全民沽空港紙，港市，趁未收